當善良拿起刀，邪惡再沒有機會

政府既制度暴力，勾結黑社會，冒警暴徒毆打香港市民及性暴力，幫助地產商陰乾香港人既血汗錢。
當然仲有好多數唔盡既不公義事件
政府你係咪想迫我地入絕路

壓迫越大反彈越大

有報章話建議停水，我心想嘻嘻

全世界即時有反應
我保證

新界不少區議會嘅唔知乜q委員都係黑社會出任啦

所以今次希望洗到牌
加油

唔係選出嚟㗎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告